{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152762?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 호리존풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前でお願いします。退室時にはゴミと食べ物を分別して掃除点検を手伝ってください。また、11時から15時までは掃除時間として定められた時間を守っていただければ宿の運営に役立ちます。チェックアウトの時はゴミを分別して、キッチン用品は洗浄してください。人数追加料金は基準人数を超えた場合のみ適用されます15歳以上は50,000ウォン、36ヵ月~15歳は20,000ウォンが追加され、36ヵ月未満は無料です。客室ごとに最大収容人員を厳格に守り、、予約済みの人数のほかには入室が不可能です。予約後には宿舎に連絡が自動的に送信され、予約前キャンセル手数料を確認してください。客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によって重複予約が発生することができますこの場合は、先に決済された予約が優先されます。宿泊施設とその他の施設は、他のお客様のためにきれいに使用してください。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。最大定員を超える入室は禁止されます。豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されますが、指定された調理器具を使って調理してください。利用時の施設物に対する責任は宿泊客にありますし、貴重品の紛失や施設物の毀損、破損時は宿泊施設の運営者にお知らせください客室内では禁煙です。ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。レイトチェックインの時には事前にご連絡ください。業者の物品の破損や紛失の時には業者基準で弁償しなければなりません。ペット専用業者でない場合は、ペットの同伴入室が制限される場合があります。当日ご予約後の当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。保護者の同伴なしの未成年者は入室および払い戻しができません。予約を使用しないと払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実時とは異なる場合があります。 IPTVとWiFi提供、常備薬があり、駐車が可能で、海水浴場が近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をしていただく必要がありますか？",
            "answer": "退室時にはゴミと食べ物を分別して掃除点検を手伝っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "掃除時間はいつですか？",
            "answer": "11時から15時までが掃除時間として定められています。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金について教えてください。",
            "answer": "人数追加料金は基準人数を超えた場合のみ適用されます。15歳以上は50,000ウォン、36ヵ月~15歳は20,000ウォンが追加され、36ヵ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "予約後に何が起こりますか？",
            "answer": "予約後には宿舎に連絡が自動的に送信され、予約前キャンセル手数料を確認してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設とその他の施設の利用には何か制限がありますか？",
            "answer": "宿泊施設とその他の施設は他のお客様のためにきれいに使用していただくようお願いします。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。最大定員を超える入室は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が禁止されていますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されますが、指定された調理器具を使って調理してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の責任とは何ですか？",
            "answer": "利用時の施設物に対する責任は宿泊客にありますし、貴重品の紛失や施設物の毀損、破損時は宿泊施設の運営者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインについて教えてください。",
            "answer": "レイトチェックインの時には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の時には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット専用業者以外は制限がありますか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合は、ペットの同伴入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後の当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者の同伴なしの未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約を使用しないと払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFi提供、常備薬があり、駐車が可能で、海水浴場が近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 686,
        "QA": 795
    }
}